當popo 無咁癲而五大訴求未達，條抗爭路應該點走

抗爭延續六個月，popo功不可沒

當西環覺得用popo 威嚇香港人呢條路行唔通

之後當popo 無咁癲而五大訴求未達，條抗爭路應該點走

打多幾次J話階段性成功

然後繼續返工返學🙈

地下化

有咩點走
政治問題返去政治解決
popo做返自己野時,我地梗係集中返去禮賓府打林奠

最驚係呢樣
但唔認為佢地有呢份智慧....

逼到佢制裁黑警先
之後逼釋放義士
再之後雙普選
一日唔做足
一日都同佢玩到尾

中共 傻強咁想做既同時，前線狗不受控
佢地又要死人都不割=冇可能平靜

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

班狗控唔到架啦

其實popo依然係好癲，
只不過而家係境頭前扮good cops

Btw,
將抗爭融入生活，
日本人罷買左幾十年韓國啤酒、韓國杯麵

民意已經逆轉，絕大多數支持五大訴求
撐警集會1,000人 vs 反政府建設派800,000人
但仍需要保持民氣

所以連儂牆要持續，
每星期最少一次帶埋朋友出席集會

加入Twitter 戰線，
定期和你Shop ，迫商家受壓加入反抗行列

敵退我進

其實要睇準時機武力升級先有得延續

攪經濟

勇武升級又得
和理非繼續屌狗比壓力佢地又得

要大家明白，抗爭一停，白色恐怖就會來

不如攪個和你關心，透過家庭丶人際網絡，等大家知道有多少失蹤的手足，再比壓力政府

經濟戰 文宣戰

仲要明白一樣嘢，而家佢地鏡頭前唔癲，但背後學我地靜靜雞拉人，有啲什至上門拉咗都冇人知。

D藍的家人或者關係唔好的分分鐘D仔女人間蒸發左都唔知

經濟攬炒至係終極武器，
好多沉默大多數因為要返工，
攬炒大家都唔洗返工，
日日和你擺
到時班狗出嚟請失業深藍食TS飽肚，
勁過藍精靈魔法

不嬲popo都係企係政權前面既一道牆，無咗呢度牆咪直接攻擊林鄭
但係popo咁撚低智忍得一時之後咪又係會發顛

"無咗呢度牆咪直接攻擊林鄭"

抗爭最合理係咁做，但係香港人會唔會呢?